頭先經過公園 見到隻雀仔受左傷

有無巴打知道係咩鳥

好撚核突鳥

唔知 幫推

唔知要比d咩佢食

BB來的, 情況點?

而家點

完全睇唔到係乜